689係天水圍落區個日,係唔係引入流氓對付社運人士先例?

2013.08.11 - 梁振英到天水圍落區 場外起衝突 - 1

曾慶紅培植梁振英黑幫亂港

梁振英上任後被指「黑幫亂港」。2013年8月11日，他到天水圍出席地區論壇，場內場外都有黑幫成員護駕。有份出席「江湖飯局」的屏山鄉鄉委會主席曾樹和（草帽者），被發現在現場指揮黑道人士圍毆示威者。（大紀元資料圖片）
梁振英上任後被指「黑幫亂港」。2013年8月11日，他到天水圍出席地區論壇，場內場外都有黑幫成員護駕。有份出席「江湖飯局」的屏山鄉鄉委會主席曾樹和（草帽者），被發現在現場指揮黑道人士圍毆示威者。（大紀元資料圖片）
林怡、何佳慧報道
2015年12月30日

挺梁振英新勢力
與黑幫千絲萬縷

曾樹和當日號召大批口罩青年到天水圍特首論壇挺梁。資料圖片

【本報訊】特首梁振英8月「頭炮」天水圍「維穩騷」，彈出一批挺梁新勢力「黑色梁粉」，包括當日號召天水圍北五條屋邨人馬到場的曾樹和、低調幕後指揮的「四眼民」、帶隊指罵反梁市民的龍獅隊負責人陳嘉輝等，有指他們與黑勢力關係千絲萬縷。
有傾有講 狀甚老友

相關新聞：江湖猛人婚宴 黑色梁粉到賀 警出動反黑組操入會場全程監控

記者發現，維穩騷當日有份站在最前線吶喊助威，以及指罵反梁人士的一班青年，前晚均隨江湖大佬元崗村原居民「元崗黑」，以及有背景人士鄧志學出席飲宴，出出入入均在旁簇擁着。曾表示與維穩騷的「金髮梁粉」不熟識的陳嘉輝，前晚亦在婚宴門外與該名「金髮梁粉」有傾有講，不時互拍膀頭，竊竊私語，狀甚老友。

至於去年特首選舉期間，掀起一場黑金政治風波的流浮山小桃園「江湖飯局」，座上客「囝囝」張銓漢、鄧勵東和曾樹和，前晚亦在黑色婚宴再次聚首一堂。

係
政黑合作真係689帶頭

14年港共都有派黑幫去旺角打人

有無人認到老豆老母

左邊四眼仔應該係佢，咁早就出嚟做共狗，然後扮黃，好彩畀人踢

重有好假的肥仔，好似俾人踢爆讀國際學校

著起西裝都係匪氣盡現